寧缺勿濫 但又驚dry

叫雞

咁wujoo同wudud

收到